有d野想同你講

我愛你

我收到啦

最後一句說話，stop or I will block you